岩岩見完周手足家人，佢話佢冇玩tg，唔知邊個扮佢發假消息

想問吓以下所講嘅「家人」係邊個家人?

周手足家人話唔希望今晚開花

黑狗扮

推

唔係唔信你，但你見佢屋企人證據呢

唔想炒完再炒

from tg channel 唔代表佢屋企人用tg
不過詳細係點我就唔知啦

兩邊都無證據

樓主認識周同學家人？

睇錯標題
sor

根本就無source

樓主要人信唔該俾證據

歡迎拿出證據

咁果段字要forward又唔一定經tg既，但用常理去諗，岩岩走左親人想靜下都好正路姐

樓豬你只係寫一句都一樣證明唔到你見過手足家屬

如果你屋企人俾狗殺咗，你想靜下定想討回公道？我就有屋企人意外死咗，公司唔承認責任追撚到天腳底

樓豬極可疑

正常家屬第一時間只會顧住搞白事,而且仲大有機會比狗監視緊,邊有人會咁容易會接觸到佢地問開唔開花

即係另一個post就唔洗證據
呢邊呢個就要

要既 所以咪話唔想炒完又炒囉

你仲未明問題係邊

咁你呢個post又同果個post有乜分別？

其實都冇人理個邊 有可能唔出嚟咩
做咩啫